香港人！抗爭到底！

香港人！抗爭到底！

象仔

象仔好波
香港人加油

思覺老師

象仔
long time no c

God bless u

象仔呢